美心太子女伍淑清：要放棄年輕人

美心集團創辦人太子女伍淑清接受中國官媒《環球時報》專訪，稱香港長年忽視對年輕人的國民教育，導致他們被社交媒體洗腦，又稱自己會「放棄」這些年輕人，「因為他們的腦子已經不清楚自己應該做甚麼事情」。她又批評政府部分公務員，為保持所謂「政治中立」而無所作為，甚至參與反政府遊行 ...

慳啲啦你
依家係我哋放棄緊你個美心集團

Source:

佢仲話要放棄2代年青人
心諗:你班廢老就真係要放棄la

自己都果頭近，調返轉話放棄人
真係得啖笑

唔講以為佢係我老母
根本冇人識你

人地唔聽你講就屈人地被洗腦

仲有幾多年命
年輕人要放棄呢班廢老就真

老雞

香港人肯罷交稅唔養班垃圾同廢老未？

乜唔係掉轉咩？

政治中立又參加遊行係咩邏輯

收皮啦巢皮西

你擁有過我地咩

放棄左好耐啦
岩岩訓醒？

誰是真的被放棄了？

放棄年青人唔緊要但千祈唔好放棄治療..其實思覺失調係有得醫架

邊個放棄邊個，一個等緊死嘅老而不去放棄年輕一代

(美心)已證實世界之窗屬於伍淑清(有圖)

請不要說"美心集團創辦人長女伍淑清", 要改口說"世界之窗有限公司老闆伍淑清"

應該放棄埋地球人,實行人類命運共同體

呢D法西斯反人類言論係要send去比 Solomon Yue呢D嘅

美心好多大埔寫字樓職員有連登 高登ac架
果陣年年高登 連登開post水dse 雞入去大埔廠做月餅暑期工
佢地依架最新指示要幫美心消毒

未曾擁有，如何放棄？on99

老而不死 是為賊也